有冇人睇完Endgame 有種好失落既感覺?

唔知大家認唔認同，我自己睇完有種好

失落既感覺，覺得好似一套追左11年既

劇終於要完了，好唔捨得。

我係本身唔熟任何marvel漫畫既，亦唔

係marvel fans，但真係

好多謝作者stan lee ，jack kirby 同

marvel studio 11年既鋪排，成就左

mcu入面既故事

失落除左係故事黎到呢度要完之外，

亦覺得其實元袓avengers都拍左11年了

漫畫入面角色唔會老，但現實中演員都

老左11年了，總唔可能永遠做同一角色

拍落去。

無論覺得個結局點都好，始終為個故事劃上咗個句號。